【萍水相逢】見過幾次無咩交流但又想留人contact是咪好怪，心動不敢行動

近排因為上堂學嘢，遇到個幾charm嘅男仔

淨係知道佢叫咩名
知道人地係做開運動(好似玩田徑)
因為落堂之後完全無交集
基本就係萍水相逢嘅陌生人...
咁啱有講過幾句嘢咁囉
但佢係好健談又nice個d，所以都無咩特別
而我對住佢太怕醜，都唔敢點出聲接話茬

唔知大家有無同感
運動型陽光男仔真係幾charm
而佢仲要係好相處個種
一見佢就知性格幾好
好難得遇到個人嘅氛圍係好相處type
即係比人感覺係：同佢相處會好輕鬆
佢會好自然咁搵嘢講但又唔係特登R話題個種
然後對人又係好溫和 好中意笑個種
唔會比人覺得有壓力

可惜之後無得見啦
雖然有一瞬間想問人攞contact
但係止步於想而已
太奇怪啦

既然好相處就行埋去，唔一定要攞電話先，吹下水吹到大家都覺對方係朋友咪攞電話囉

(承上)
唔知大家有無曾經遇到過一個令你心動嘅人
但係兩個人嘅關係只係萍水相逢
咁你地會主動去認識佢問人攞contact？
還是會由得佢只係個過路人？

Btw我所講嘅奇怪唔係話主動問人contact好怪
如果有機會相處得耐d，或者我都會問佢攞個ig
但問題係個Course完咗之後我地唔會有交集
所以，我諗呢個情況，let go會好d？

【真心問】比著係你，會點做？

你問佢想唔想搵SP，即搞掂。

比我就問，柒左都唔會再見

😂👏你又啱喎

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

更何況你話佢nice,平易近人，佢就算唔比你都唔會屌你老母啦，最多咪笑笑口話"唔係咁好掛"咁

救命好有畫面感
如果唔比，佢exac7ly會係咁反應

依D野我經歷唔少，大膽D，唔問就來生再見，其實都係吹下水，攞下電話，唔係咩高深學問，但無膽就係咁先，祝絲打你成功

Got it 多謝巴打提點